估唔到共產黨未黎鬥死香港人，屎家軍就俾香港人鬥死

成日叫人唔好鬥黃，唔好提高黃色門檻
轉頭就鬥到佢地仆街，係咪想搞到佢地變哂藍絲先安樂🤣👍🏻

樓主，我掩護你，你走先

偽黃 控制輿論比人鬥係抵撚死

點樣控制輿論😨

呢班人畀CGA統戰哂 講野遲早好似達哥咁投鼠忌器

今次事件反映免費既野其實好貴 KOL為搵食埋哂CGA邊 大家有鐘意既KOL要恆常donate 令佢地唔洗因為政見擔心生計

追晒啲pst先好學人討論啦
剩係同政府密切關係呢點
足以要鬥死屎家軍啦

你係咪覺得自己幽默感好高

點樣睇得多?
我似講緊笑咩

佢有幾撚黃呀手足

屎家軍班肥鳩篤精好黃架，革命因子潛藏體內

射曬入rose ma度睇唔到

人地好尊重女性架
雖然話電兔88係雞

你老母，屎家軍都鬥唔贏仲話鬥中共？
仲有依家唔係同佢鬥黃，啲人係想沖走舊屎係因為佢揸住香港youtuber嘅春袋

無人話要鬥黃喎
係舊屎搞衰香港youtube 界咋